警察可以遲D投訴 黑社會走左就冇!!!!

大家!!

到場警察有片知道佢地邊個

但是黑社會走左就冇!!!!

忍一忍 唔好罵!!!

叫警察護送自己出地鐵站 咪可以追黑社會！！

佢地見到就唔可以唔捉!!!

求你地忍！！

我幫你投訴警察

得你地先可以捉元朗黑！！！

唔好中計